送頭特別班Mtr

唔好坐丫

真係唔好坐地鐵入邊咁多閉路電視 用11號巴士

懷疑狗車扮接放學數據庫

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰